狗隊為左軍心死撐左四個月唔肯認錯。今次跪低向清真寺道歉加清潔，睇黎狗隊會軍心大亂

張建宗想兜都比林大總統屌，就係為左死攬

今次冇得攬

班狗怕死
證明夠惡就得

堂堂軍政府，走去做清潔

直頭醜撚到要搵窿捐

警司走去幫啊差抺地
聽講佢哋種族歧視都好勁

書面無道歉，重係死撐緊。

大家順手入去upvote埋 而家上左popular

係 其他宗教都唔撚怕 係怕清真寺

淪落到拎水筒

黑警全家不得好死，死無全屍！

林大總統拿拿聲出信屌9PPRB啦

香港人不如一座寺被染...

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

唔夠勇武嘛

有道歉咩?

林大總統快D話支持開炮啦

清真寺>>>>>黑警>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>宗仔

不過就算清真寺嘅人肯原諒
都難保南亞人以後見到警察會想打7佢

唔會 香港人出名善忘
之前鄉黑用 炮仗煙花 射市民
呢單野已經冇人記得

之前守女廁，而家就做清潔

笑死 扮勁咁耐 原來紙老虎 恰學生就叻